{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 드라이브인 호텔 히든포레"
    },
    "text": "当宿は総客室数16室で、韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートを提供しています。 予約訪問はホテルの前で電話して予約してください。 031-772-8899にお電話ください。 このホテルではコロナウイルス予防のためにヒドゥンフォーレ衛生管理を徹底しています。 共用器具はアルコール消毒室で取っ手のようなリモコンなどすべてのものを消毒し、お客様が安心して訪問できるようにサポートします。 入室時間と入室日を必ず確認の上、予約してください。 入室時間と日付がよくわからないので、キャンセルや払い戻しを受けないように注意してください。 3人男女同室での宿泊は不可能です。 火気類(携帯用ガスバーナー)やイベント用風船、ろうそくは安全のため客室内に持ち込めません。 未成年者は宿泊できず、本人の身分証明書を提示しなければなりません。 ペットと屋外で暴れるお客様はご利用いただけません。退室時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真と異なる場合があります。 ヤノルジャ会員特典は各提携店の内規に従って適用され、訪問客のレビューによるとこの宿は静かで清潔な無人テルで、弱いエアコンを除いては価格対比満足度が高く、親切な社長の応対と掃除の状態も良かったです。 また、近くには眺めの良いカフェが多く、場所は少し離れたところですが、満足できると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は総客室数16室です。"
        },
        {
            "question": "予約訪問をする際にはどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "ホテルの前で電話して予約してください。031-772-8899にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような衛生管理を徹底していますか？",
            "answer": "このホテルではコロナウイルス予防のためにヒドゥンフォーレ衛生管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "共用器具はどのように消毒されますか？",
            "answer": "共用器具はアルコール消毒室で取っ手のようなリモコンなどすべてのものを消毒し、お客様が安心して訪問できるようにサポートします。"
        },
        {
            "question": "入室時間と入室日を予約する際にはどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "入室時間と入室日を必ず確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "3人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火気類やイベント用の物品は持ち込めますか？",
            "answer": "火気類(携帯用ガスバーナー)やイベント用風船、ろうそくは安全のため客室内に持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、本人の身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと屋外で暴れるお客様は利用できますか？",
            "answer": "ペットと屋外で暴れるお客様はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に滞在する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は各提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "この宿は静かで清潔な無人テルで、弱いエアコンを除いては価格対比満足度が高く、親切な社長の応対と掃除の状態も良かったです。また、近くには眺めの良いカフェが多く、場所は少し離れたところですが、満足できると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 602
    }
}